====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La règle prend tout son sens par l ' équilibre qu ' elle organise entre ces trois parties : le politique , le professionnel et le citoyen .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

